読んでいただいてありがとうござます。
注意として容量の関係でScriptとApkファイルだけ入れさせていただきます。

Scriptは各フォルダの中に入っています。



このゲームはVRゲームです。
Unityを用いて製作しており、使用機器としてはOculus Questを想定したものなっています。
もし貴社のほうで試せる環境がございましたらapkファイルをいれたので遊んでいただけると幸いです。

操作として両手の人差し指にあたる部分のボタンを押すと弾が発射されます。

ゲームの流れとしては最初に動かない敵が3体、そのうちの1体が3回当てると倒せる固い敵となっています。
その3体の敵を倒すと船が動き出し、船から敵が出現します。
敵を倒しつつ船を撃ち、船が沈むとゲームクリアとなっています。

まだゲームとしては未完成でありゲームクリア、ゲームオーバーという機能を実装していません。

ぜひよろしくお願いします。